警方終改口認闖屯門醫院產房

警終改口認闖屯院產房

【本報訊】一名孕婦周一在反送中活動中被捕後送往屯門醫院，一名男警曾進入產房，被質疑侵犯人權，警方前日「澄清」否認。屯門醫院昨揭警員在職員陪同下進入產房後，警方再透過fb澄清前日的「澄清」，強調警員核對資料後已馬上離開，惟hashtag仍然自相矛盾地稱「事件中警務人員從未進入產房」，十多分鐘後才刪去。

fb帖文錯漏百出

屯門醫院昨指出，該孕婦當晚由警員帶入院接受檢查，在產房獨立檢查間等醫生檢查時，有警員表示需向她核對資料，產房遂安排女職員陪同一名男警進入獨立檢查間，其間產房女職員全程在旁。男警完成核對資料後，由女職員帶到產房內家屬等候區。該孕婦接受檢查時，全程只有醫護人員在場，檢查完成後轉往產前病房留醫。院方稱，醫護人員會根據孕婦臨床情況，決定檢查的緩急先後。

警方fb前日一度發文訛稱「兩名警員一直在房間外看守，其間並無進入該房間」，謠言即被攻破，警方再自打嘴巴，再發帖文指，「男警在護士及職員陪同下，曾到獨立檢查間與孕婦核對資料，完成後馬上離開檢查間」，惟hashtag仍留下「事件中警務人員從未進入產房」，自相矛盾，事隔十多分鐘才暗中刪去。

醫生質疑忽然取資料

曾於醫管局婦產科工作多年的婦科腫瘤科專科醫生張德康稱，醫院最重要是保護病人私隱及不影響醫護人員工作，「係我（警察）押個孕婦，由頭到尾知係邊個人，去到某個地方要入去檢查，唔明點解忽然間要核對佢（資料），因為你（警察）跟緊佢，呢個係我疑問」。

有屯門醫院助產士表示，既然當日有男警及女警在病房看守該孕婦，為何不安排女警入產房獨立檢查間，與孕婦核對資料，並質疑警方是否有逼切性於產房內核對資料。《蘋果》向警方查詢為何安排男警，而非女警進入產房，截稿前未獲回覆。
<蘋果>

pish

pudlshhhhh

推呀

push

push.

tui

推

屌佢老母死黑警 推

屌你老母警賊喎
毫無誠信可言
仲話執法 食屎啦

冇咩野既 上床果時都睇哂

令我諗起切爾諾貝爾

屌你老母強姦犯

Tui. Angry!

爆料真係有用

唔識用Facebook

可惜唔信本身都唔信

信果啲on9都係會繼續信

死差佬誠信破產係因為作新聞講大話
所以你班連登咪撚學人地d衰野，係到出fake news

唔信果d藍屍就由鳩佢啦

做差佬就可以9up

黑警
食屎狗

好彩有人爆料姐 唔係又當無發生過咁！

賤到！肯定個邊個黑警，要告佢！

狗閪

仲有人信你咩

支持爆料人士 黑警正仆街 香港人永遠唔會原諒你地。

屌佢老味，痴撚線。

屌你老母 鬼望黑警老婆生仔難產

譴責黑警性暴力

HA龜縮收皮

邊有誠信可言

根本黑警就係不誠實證人

屌你老母，終於認啦契弟?

Tui

收撚皮啦黑警

啱呀，唔可以因為話無道德就同佢鬥放fake news先得架

推撚到黑警法庭都唔撚信佢
死仆街黑警!!!!!

唔信啲藍屍女或佢老婆個西好快俾黑警睇埋
Karma is a bitch

繼續唔殺囉

黑警仲要人哋畀啲信心。
DLLM 畀咗你都當垃圾啦

推呀屌

黑警正仆街

冇人信你囉 黑警

大話蓋大話
唔錯就假啦

係外國索賠幾千萬啦
係香港

要加強宣傳，
香港警務處反口覆舌，掩蓋事實，
醫管局放任甚至包庇違規，都要文宣，否則其他機構都越來越大膽同黑警勾結罪惡。

你老母就無乜嘢

d女權組織都係欺善怕惡 垃撚圾

死黑警

推到黑警仆街

岩呀！

同意
Fake news 係自殺行為
搞到自己同班狗一樣無人信到時就仆街

無法無天

大肚都搞
cls

【明報專訊】屯門兆康站周一遭示威者破壞，一名懷孕近9個月的19歲少女當場被捕。少女接受本報專訪表示，被捕時已跌倒地上，腹部着地劇痛，流出一灘羊水，但其間被警員質疑她「扮嘢」，拖延20分鐘才被送上白車。入產房檢查時，她僅半穿手術袍，用毛氈蓋着身體，其間一名男警由女職員陪同入內核對個人資料，她對此感無奈，「點解可以有陌生男人入咗嚟？嗰時當然會尷尬，不停睇自己遮唔遮到」，但澄清非網民所指「被男警睇晒全相」。

明報記者 黃詩雅
屯院：女職員全程在旁 索完即走
屯門醫院發言人回覆，該名孕婦周一晚由警察帶同入院，到7樓產房接受檢查後，再獲安排轉往產前病房留醫。孕婦在產房的獨立檢查間等候接受醫生檢查時，有警員表達需向該孕婦核對資料，故產房安排女職員陪同一名男警進入產房內的獨立檢查間。男警逗留在獨立檢查間期間，產房女職員全程在旁。而男警完成核對資料後馬上由女職員帶同離開檢查間，返回產房內的家屬等候區。警方回覆查詢稱對事件無補充。

懷有35周身孕的林小姐周一晚在屯門兆康站涉非法集結被捕，因未錄取口供，她不便透露被捕前細節，惟她被捕時已失平衡向前跌倒地上，腹部着地產生劇痛，同時流出一灘羊水。她感覺到防暴警欲將她按在地上，遂即時大叫「我係大肚婆」，其後由一名女防暴帶上警車。

事主：警恐嚇拉去新屋嶺
林憶述當時警員不相信她穿羊水，「啲防暴說話好難聽，話我扮嘢」，又聽到防暴警帶恐嚇口脗說，「𠵱家拉你去新屋嶺，係咪好驚呢」。她在警車上多次說自己肚痛，其後才獲轉到救護車，其間有一男一女防暴警陪同送院，由穿羊水到上救護車，過程約20分鐘。

林隨即被送入屯門醫院產房一個房間檢查。等候檢查時，一名女防暴警突然推門而入稱要搜身，當時林已換上手術袍，並脫下所有衣物，女警遂檢查林的袋及衣物。其後有醫護人員通知她，指有男警欲內進向她索取個人資料，醫護又稱已阻擋不住警員，當時林躺在病牀，僅穿了一半手術袍，背部的繩沒綁好，內衣褲全部脫掉，醫護人員隨即給她蓋上毛氈。男警則身穿全套保護衣物，由產房護士陪同進入房間，男警坐在林的身旁，向她索取姓名、電話、住址等個人資料，男警約5分鐘後離去。

澄清無「睇全相」 質疑不派女警
林憶述事件稱：「好無奈，點解可以有陌生男人入咗嚟？因為通常入得去嘅都係孕婦另一半，嗰時當然會尷尬，不停睇自己遮唔遮到」，她質疑警方為何不是派女警進入產房，並澄清過程並非網民所指的「被男警睇晒全相」。

完成檢查後，林被送到產前病房內其中一房間留醫，當晚有一男一女警員在產前病房內的走廊看守，至翌日早上才改由兩名女警看守，她說「男警喺度令我有好大壓迫感」，又批評警方安排男警在產前病房看守是無理。她稱，即使後來改為由女警看守，兩名女警經常「大聲笑、傾偈，好滋擾」。

幸胎無大礙 憂「有咩事唔畀湊女」
林說本來不了解政治，直至7．21西鐵元朗站有孕婦遇襲，她才多留意反修例新聞，又指過往幾個月只參與兩次合法遊行。林現已獲保釋，12月再到警署報到，回想被捕時片段「仍然好驚，嚇死我」，慶幸只穿了少許羊水，經檢查後胎兒無大礙，昨已出院。除擔心被起訴，她更擔心將出生的女兒，「驚有咩事唔畀我湊佢，我就更加擔心」。

（反修例風暴）

可恥

Tim Cook仲信香港狗賊

屌你老母警犬

食屎啦人形廢物

推到個大肚婆見到，幫佢眾籌打官司！

咁之前所謂澄清又係咩料

請問咁樣係咪妨礙司法公正？

7撚到爆炸

呢個灰一定要篤！

真係以為自己惡哂

仲話自己係紀律部隊根本就係笑話

講咩都信唔過

垃圾！今日又出來兜啦

擋唔撚住咪認囉

兜唔到嫁喇 道歉喇

蘋果咬住唔放

我鍾意

黑警你依家狗仗人勢，為所欲為，但香港人一定會清算你地

死變態警察走去睇人生仔既地方

紀律部隊?屌你老母亳無誠信

Push

屌你老母警賊講大話

惟hashtag仍然自相矛盾地稱「事件中警務人員從未進入產房」，十多分鐘後才刪去。

有無cap 圖

欸次都比人踢爆

推呀仆街垃圾
唔好再叫佢地黑警
警都稱唔上 直接叫垃圾

次次

女權仲未到?

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

冇人會再信佢地

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

點解唔企硬啊？ 橫掂 日日都黑都講成白

弱智

死黑警長命百歲百病纏身

同果條8婆話未撚調查就知狗員開槍合法合理一撚樣
人無恥便無敵（渣槍適用）

賤撚到 句句都大話黎班皇軍

咩都俾佢睇哂啦

推佢老母

不意外

佢地真係好煩膠
又要做 做完又唔認 仲要比人踢爆
屌 柒夠未呀？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

點解次次
比人踢爆先認呀

但係BK d藍絲好buy

會唔會覺得產房有警察看守特別有安全感？ - 時政擂台 - Baby Kingdom - 親子王國 香港 討論區

死黑警，慣左手勢，以為自己係差館可以為所欲為。

負誠信

你話佢地仲有乜野誠信可言

屌你老母大話黑警死全家

dllm

黑警講乜都唔會有人信

班狗係咪精蟲上腦呀屌佢老母?係要鹹濕吓抽吓水先安樂

黑狗真係好淫賤

不誠實證人

有咩工咁好，大肚婆都可以試

[圖已經係fact]
淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

推 死黑警

改前
改後

屌佢老母死黑警個閪口氣

差佬好似做每件事都係岩既
4點鐘未聽過佢地有錯過
咩都係岩,好痴線
做錯左野,承認一單半單錯係咪唔得?
全部都係岩,死都拗番岩
咁樣既4點鐘會,究竟做黎做咩?總之你岩哂,講黎做咩比邊個睇
垃圾

推 屌你老母，次撚次都要比人踢爆先認

踢乜撚野 爆乜撚野 「中國強」就係大家強 大家強就係宇宙強
唔知乜野係「中國強」上網搵下

我睇撚哂你冚家個閪添

可惜facebook都幾奶共，否則佢地拎返啲炒車record 出黎都幾和味

一定要清算班死差佬!!!

其實大家可唔可以唔好再focus係d冇得fc嘅野到
俾你地check到又點? 你哋會做到d咩?
場仗要繼續打㗎 出面一個行動post都冇 中曬政府圈套都唔知

唔撚好講咁多廢話 屌林老母 「中港」(中國香港) 坐館係柒柒柒 不需舌辯，佢講嘅就係真理，唔撚好搞咁多野
正所謂中港好，你好，我好，大家好，世界好，宇宙好。

用大話解釋另一個大話,
講到自己自相矛盾

紀律部隊？睇過？邊到有紀律呀！睇過？

但人地都唔會同你上床，正常情況邊有你份睇

醫管局又唔夠膽出聲
一次又一次咁出賣病人 包庇黑警

Puah

popo infallibility
黑警無誤論

乜撚野叫矛盾 你好快撚啲收嗲 我教你個成語「模稜兩可」

所以衰仔樂園要打從心底道歉
我愛人民幣

人民幣世界通行 天地銀行幣就陰間通行

推啊

既然食撚咗誠實豆沙飽，不如接受成立獨立調查委員會，大方地被第三方撤查啦！

屌你老母改聲明

推阿 屌你老母

冇人再信你地 死黑警

以後冇4點鐘啦 今次咁柒 點拆都拆唔到啦

一世唔會原諒黑警

大肚婆都搞 睇住衰足10年呀
死黑警

ppish

擠牙膏咩，垃圾

強姦犯死黑警

一時話冇入
一時話有入
唔叫自相矛盾
你學好d中文再學人講野啦

正一人渣

死黑警作作作，咩都假，唔會再信。
咁多屍體發現案，咁多人離奇自殺？你班扑街實係滅口
仲有強姦性侵，你話冇就冇呀死黑警。
一定要搵到證據去解散你呢班社會垃圾，冇個信得過

垃撚圾

終認

可信度等於零

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

負數

呢段有無source放上Twitter呢？

夾撚埋支那人姦殺香港人依下真係衰撚過皇軍

成日講大話

有邊一次唔係俾人揭穿左先改 邊一次唔係講大話 垃圾

無誠信既垃撚圾

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

誠信早已破產

由上至下都不誠實
法官大人，佢地唔係可靠證人

大肚婆都唔放過

以後要直播警嫂檢查同生仔了

依然無人要付責.

不過啲藍屍會繼續撐警學下人地點樣不分化啦

香港公安既行爲真係完L全非理性！

南京大屠殺都冇咩野既。

Pushhhh

DKLM

黑警不嬲係咁,做野都無晒規舉

死全家呀，仆街

林奠已成功將社會condom 用到盡，因popo 已無晒公信力，放手比佢地為所欲為，等全世界集中討論popo, 為政府回應五大訴求大大減壓, 甚至轉移運動視線，等香港人同popo 自己打自己, 達成阿爺民鬥民自己內耗的令香港運動自動收皮mode

驚慌講大話都唔係一日嘅事

食屎啦黑警

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

根本毅進仔就唔識得產房唔係可以隨便入，柒左係度兜

推唔郁都推

仆街魔警！！

死仆街

仆街黑警成鳩日反口法庭係咪應該判鳩佢地做不可信證人

所以爆料係有用

dllm死黑警 老弱婦孺你都搞

狗黎架你? 咁都講得出

講大話都夾好d先啦

痴撚線
想一屍兩命
大肚都推人落地壓人
依單野要煲大佢
為受害人攞公道

即係有啦 屌死黑警

無睇到孕婦全裸但睇左人未扣好件衫、無著內衣褲
正仆街

成鳩日講大話又唔認 紙包唔住火架

單單都否認, 然後有人指控先死死地氣認, 真係要求以後法庭永久剔除黑警必然誠實証人呢個假定.

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

成個故仔係：
警察驚人係無監視情況下犯人通知人去清走屋企野/聯絡律師之類，盡量一秒不離犯人。所以直播要用盾擋/唔俾叫名，打爛手機等等。

利申鳩up

屌佢老母！！！！！

人渣 垃圾

你慣咗你老母祼跑開所以覺得無咩嘢?

警方再透過fb澄清前日的「澄清」

一世不原諒香港警察

推！！！

仆街啦，大話連篇

721831

D手法好撚業餘

屌你老母死黑警
好嬲

好彩有人爆料
如果唔係件事實沒人知

哈 所有野都係咁 由一開始死口唔認 到有證據比人逐擊破 強姦 殺人一樣 遲早會係法庭上將所有證據呈現出黎

紀律部隊冇紀律

祝所有黑警入親產房都必有惡耗降臨佢地身上

屌你個老母閪，咁撚樣改口就得，咁係人都做得警察公關啦

大話狗

唔可以慣 屌

推。大大力推

警終改口認闖屯院產房
甲由屎：係呀，我係入去產房呀，吹得我漲咩？我有槍，你有冇？